一段感情最難過的 不是惡語相加冷漠疏離

而是曾經你對我很好很好

個心好痛

而是如今的你卻變了

睇完playlist global既yellow第一集，你就會覺得身同感受

我一想念 你就那麼近
但終究你都不能
陪我到回不去的遠方

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

曾經自己感受到對方真係好愛好愛你 但走都係佢走先

屌

好熟 咩歌黎

祖兒 借過

情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我

屌你，好似比你打左下個心口咁

係
真係好很傷
寧願你直接否定我

所有嘢都係幻覺

個心穿左個窿

Sor放低左好多 但都會有時諗起佢又唔開心好想搵佢
仲要分左手之後我唔敢相信以前自己feel到既野 走去問佢 佢都話真係個陣認真同我諗長遠 之後仲sad 點解話變就變

我改左名 上面個個我黎